【恐怖自焚？】男子蝴蝶灣公園自焚亡 留遺書：對不起老婆

【恐怖自焚？】男子蝴蝶灣公園自焚亡 留遺書：對不起老婆

即時突發

2017-11-17 18:40:08 HKT

【19:42】男子身旁留有遺書，上面寫有：「我係咎由自取，與人無尤...甚麼都不用搞，對不起謝家各位，對不起老婆」。
【19:16】目擊者雷先生指該名男子倒卧水池邊，全身著火，身旁放有衣物，於是上前拿起並沾濕嘗試救火。
【18:55】有途人拍攝到男子倒卧現場情況，全身衣物幾乎被燒毀，有公園職員見狀，慌忙拖喉救火

屯門蝴蝶灣公園發現懷疑恐怖自焚事件！下午5時許，有人發現在蝴蝶灣公園一處草叢石隙有火光，並濃煙密佈，其後發現該處有一名全身燒傷的男子重傷昏迷，立即報警求助。公園的職員見狀立即拖喉灌救，消防亦接報到場將火救熄，而燒傷男子則被送院搶救。由於現場消息稱懷疑有人自焚，警方正調查事件原因。現場消息指，男子年約40歲，當時身邊放有遺書、啤酒、銀包、衣物及玻璃樽，遺書上寫有：「我係咎由自取，與人無尤...甚麼都不用搞，對不起謝家各位，對不起老婆」。

目擊者雷先生向《蘋果》表示，當時他帶女兒到公園嬉戲，其間聽到有怪聲於是循聲查看，其後發現一名全身著火的男子倒卧水池邊，身旁放有衣物，於是上前拿起並沾濕嘗試救火，但由於火勢太大，所以不成功。公園內的職員立即到場幫手，開水喉灌救將火救熄。他形容男子被火燒大約3至4分鐘，送院時已經奄奄一息。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

片？

99.99%死賭仔..

100%

揀自焚好有勇氣

一睇topic就已經諗起: 焚身以火...

希望救唔返

救得返對佢同佢家人都係最痛苦

自焚就咪救啦 醒返實痛到生不如死
早兩日燒親一忽仔手指公已經痛足成日

咁多種死法唔揀，揀個最痛苦嘅

咁多方法唔揀
揀個最痛苦既方法
on9仔

自焚痴撚線

做咩唔搵個好地方

Why唔去天on門？

竟然揀慢慢死

想殺都唔使自焚啩 罪孽深重?

花生淋花咁

自殺更係揀成功率高痛苦程度最低既方法啦
自焚兩樣啱啱調轉

今次真係著L哂

話佢on9個d人有冇諗過佢死係為d咩
睇遺書就知佢想懲罰自己啦
咁佢揀個最痛苦既方法其實係正常

燒死埋靈魂

老納？

可能買左墨爾本城

遺言如果寫埋「香港獨立」，就可以做烈士

Ghost rider

淋花咁淋

咁唔會！佢會痛足幾廿年

有勇氣自焚，竟然無勇氣生存

究竟佢依生人做左咩事

救人，救你老母！人地一定生無可戀先死，先要自焚，你"救"返人等佢半死不活，真係屌你老母！

想舒服咁死，係因為想逃離依個世界
玩到自焚，真係自我懲罰

做鬼都要受苦！到時佢後悔冇用

咁多方法偏擇樣最痛苦,佢一定好憎自己,一定差人勁多錢要屋企人代還

你倒轉

佢真係多得呀雷生唔少 希望佢吉人天相救唔翻

淋水個下仲痛

冇火仲淋水

十年

係咪高追易鑫 雷蛇既手足

降溫呀識咩

勇氣已經大過果d淨係話想自殺但講極都未死既戈複

淋花咁

LM

揀自焚好有勇氣 要痛苦三四分鐘